東北亞局勢緊張 北韓官員：絕對不祈求和平

〔即時新聞／綜合報導〕東北亞局勢緊張，北韓核試蠢蠢欲動，美國派遣航母戰鬥群前往朝鮮半島向北韓政府施加壓力，北韓外務省亞洲局局長鄭先宇接受媒體採訪時指出，朝鮮半島局勢「一觸即發」，但北韓絕對不祈求和平。

北韓外務省亞洲局局長鄭先宇今（14日）接受中國媒體《環球時報》的採訪時，表示由於美國對北韓變本加厲的干涉，讓朝鮮半島現處於爆發戰爭的臨界點，聲稱北韓為了生存，必須用自己的力量維護國體未來，所以美國企圖用核武讓他們屈服，他們為了生存，也加強了核武實力。

鄭先宇在訪問中多次揚言，如果美國敢動用航母戰鬥群或其他手段在北韓的土地上點燃火花，北韓軍隊將以全面戰爭回應，強調北韓絕對不說空話。

由於明（15日）天是北韓「太陽節」，為北韓國父金日成的生日，是北韓最重要節日，今年為其105歲冥誕，外界推測，北韓極有可能明天飛彈試射、甚至進行第6次核子試爆的軍事活動。

WW3 will start soon

北韓 快啲打

今次打硬仗
金仔想玉石俱焚

現代戰爭唔同以前
好快會完

仲咁口硬

北韓唔打正契弟

訓左冇睇，以前韓戰有冇WW3到？ 乜撚都WW3數黎聽下會係邊堆國家打邊堆？

中美日俄台夠曬資格未

前幾年都試過啦 死肥仔得把口 今次又唔知想乞咩

打仗嚕
嗚~條女無咗嚕

講咁耐 幾時開波

侵侵表示：聽日送你落去俾你三代同堂聚一聚

做乜鳩，大纜都扯唔埋

即係要等美國郁佢先還拖

佢一核試美國就會打鳩佢

中美俄全部人一齊打鳩北韓就有可能

以前北韓冇核彈同導彈，而家唔知有幾多。世界大戰唔一定多國參與，而係計對第三國帶黎嘅損害有幾大（19才子星期三响光明頂講）

依家先知唔係計有幾多人參加，咁應該世界大戰左好多場

快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快

肥仔無人幫啦 阿哥都毒死